覺得作歌無乜自己既風格，感到很灰9

寫詞仲要唔太掂

作左咩？
分享一下

有首Rock rock地無詞的，up左ig個d不放了，廢時比人話打手兼比人起底。
有部roland go key，guitar 收左皮未草到錢買，啲guitar聲都係揾部go key扮住先。
鐘意作dark既R&B同遍jazz既野，不過成日比人話似方大同啲野。跟住聽番覺得都似人地嘅野，就覺得好灰機。By the way 點放上黎？

我都唔識呀

Link please, 聽學下野

想

巴打要繼續努力啊

我都整緊啲rock歌但黎黎去去個feel都唔係好掂
好頹

想放首歌上黎問意見，點放好？ 交流下

成日作完d歌都唔知可以點，放上網又怕俾人拎左去用（雖然冇人會對我首歌有興趣），俾朋友聽覺得還可以，似一般流行曲，成日想試下俾d做音樂既人聽下覺得點，應唔應該繼續作落去，

最大問題仲有就係唔識作詞⋯作完首歌試下作埋詞但寫黎寫去都好小學雞水平

同我一樣 想寫詞但我語文水平太低 又唔想寫 哥哥的胸肌

都係玩下啲懶係特別既chord，有時作中國風日本和風就會比人話方向似周杰倫/動畫音樂，R&B就會比人話方向似方大同陶吉吉，所以試下寫dark啲

我學緊整edm 暫時覺得好正

可以似到方大同啲野都好勁啦
btw 巴打up上soundcloud send條link出黎交流下？

係風格上，但係好廢的